仲想抗爭既入一入黎，有平日防裝建議。

1.今晚快啲印文宣比手足貼連儂，唔好再專注係拖手同唱歌，出黎唱歌萬幾人，無幾多人貼文宣

2.任何類型既抗爭活動，都要帶各地國旗，唔好只舉美國、港英！！913,915,929,101咁。

3.和理可以，但警方係你和理果陣，回晒血！！
藍絲狗照樣丟漒水、玩刀！！！所以唔好成星期都和理！
得。。。

另外一啲個人防具裝備要帶下：
1.安全鞋
2.軍用皮帶
3.硬幣+襪
4.火機
5.鎖匙
呢啲行街都可以着/帶，無咁起眼，得閒練下踢腿，鞭技，跑步。

安全鞋最基本，最好買防油防滑果類，鋼頭踢到人真係唔係幾覺痛，呢啲實用鞋，好過啲運動鞋囉！
見好多和理非仲着布鞋膠鞋，一來款式易認，二來無乜防禦力攻擊力。

呢個款除得快，平時都幾實用，帶有一定硬度，近遠佳宜，可以古惑破防，亦可以直斬當棍用，視乎鞭法。
雖然對全副武裝無乜用，但對付普通暴徒足夠有餘。
因為有一定硬度，所以入皮帶果陣，少入幾個位，增加鬆帶速度比較好。
練鞭果陣，要諗點樣防搶，點打要害，小心唔好打頭，打手腕手肘擊落對方武器就好。

至於襪、火機、鎖匙、硬幣，除咗火機帶太多會比龜捉之外，其他都有合理理由。
但相對皮帶，呢啲裝備都要近戰用。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

9月15日見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可